游戏大厅示例工程 Android
===============

本工程旨在展示修改过的 cocos2d-x js 引擎能够通过加载不同路径下的游戏, 达到游戏大厅的目的  

注意:

1. 示例中的游戏均为 CocosCreator 自带的示例工程, 没有经过任何修改
2. 游戏切换和加载的时候卡顿会比较严重, 因为这只是一个示例工程, 没有进行任何的优化
3. 可预见的优化包括, Cocos2dxActivity 在销毁时不释放 GLSurfaceView; 优化 coco2d-x 关闭逻辑等
